[戰績彪炳]細數TVB三大厹

俗語有話喺度食就唔好喺度屙
我地一齊回帶
睇下TVB食女無數嘅三大狗公
到底有幾風流會有幾折墮

Top1 張致恆

張致恆出道16年情史多籮籮 11段戀情多因偷食導致分手

【復仇聯盟】張致恆同一條短訊轉發不同女友Steven三名舊愛出面力數渣男

戰績
2001年黃榕
2004年傅又宣（傅珮嘉）
2006年女網友Fiona
2007年鍾舒漫
2013年漏M女孫旗/莊端兒/裕美/莊家旻
2016年台妹Doris
2017年梁皓恩（April）
2019年雯雯/Moon/C小姐/S小姐

樂極生悲！Boy'z張致恆剛宣佈婚訊，就被小四小五曝一腳踏六船

________________________________

Top2 魏焌皓

魏焌皓男女通吃被爆口技了得黃榕：賤過陳冠希！

【突然消失】魏焌皓被大台炒魷 與麥明詩拍《使徒2》傳犯不當行為

備受大台力捧的「大隻仔」魏焌皓，最近被指一腳踏兩船，偷嗒o靚模黃榕及o靚妹（李綺雯），之後o趙完鬆，男方更因拒認風流帳與黃榕展開罵戰。 外表純情的魏焌皓，憑 40吋胸肌及油腔滑調，兩年內速食 15o靚模、花旦，集郵名單拍得住陳冠希。

記者發現他一個月內連嗒黃榕、蔡思貝、唐貝詩、趙哲妤、o靚妹，更電埋綠魔及鄭紹康為他r job。家住公屋的魏焌皓雖然冇財，但憑好身材一樣男女通殺。被用完即棄的黃榕，?爆鬧佢花心︰「佢仲賤過 Edison（陳冠希）！」至於綠魔則讚他「口技超凡」。看來，魏焌皓真是有獨特的過人之處。

最爆係咩？係張致恆前女友都俾魏焌皓食過

魏焌皓更雜食唔少知名度一般的o靚模（如莊端兒），收她們做契妹，經常借意親近她們。

戰績
2012年-2018年
黃榕/李綺雯/蔡思貝/唐貝詩/歐陽巧盈/趙哲妤/朱晨麗/朱千雪/羅彩鈴/不知名𡃁模 x N咁多個/陳潔玲/尹詩沛/張慧雯/想食麥明詩

魏焌皓除咗麥明詩事件外原來當年陳潔玲爆TVB人渣原來係佢

Top3 周志文

「大食」周志文屢勸不改 樂易玲落令炒魷

周志文堪稱TVB「集郵王」 9大緋聞女友個個女神級

「巨聲大孖」周志文，○九年出道至今，食女多過做嘢！一一年跟有米女友 CoCo袁聖殷撻着同居，就算有人照顧，但返內地和馬賽合作拍劇又搞上；一腳踏兩船小兒科，食女癮大的他，近年更連環𠝹五女，偷食發電機蔡思貝外，更被目擊跟劉佩玥（ Moon）在夜店狂嘴，同時間又對陳瀅、吳若希以及何雁詩狂攻。

戰績
1.巨聲出身狂痴王嘉儀
2.有米CoCo照顧
3.陪何雁詩旅行
4.借玩狗溝陳瀅
5.胡杏兒三亞拍戲男主人上身
6.蔡思貝台灣過夜/公屋偷歡
7.假戲真做馬賽
8.同莊思明行街睇戲超市溫馨濕平
9.探病搏吳若希好感
10.沙灘放狗 狂嘴劉佩玥

當年吳若希向高層報串搞到花心大孖失業。

總結：唔好得罪女人

鐘舒漫一定戰鬥格

裡面個個戰鬥格

Push

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

推呀

竟然無Singal wong同黃子恆

Signal Wong 有正室收埋玩
黃子恆淨係食fans

推

有冇TVB雜食女呀？
劉佩玥 蔡思貝 嗰啲一定有份

第一個無乜聽過

推下 唔好放過啲狗公

對住呢啲仆街千祈唔好心軟

第二條女 雜食冠軍

全台都食云

張致恆係TVB嘅咩？

簽咗邵氏 即係TBB

正厹